大媽街頭演唱與男途人跳舞 違限聚令受審罪成罰4,500元

大媽今年4月無視限聚令，與女伴在中環碼頭附近唱歌表演，更帶備膠凳放置於現場，三名男途人駐足觀看。大媽及後被警員票控組織受禁群組聚集，案件經審訊後，暫委裁判官何慧嫻今裁決指，被告自辯供詞自相矛盾，既不可信亦不可靠，相信事件正如截查被告的女警所述，被告等五人沒有維持1.5米距離，持續15分鐘，而被告亦有安排及準備涉案聚會，裁定罪名成立，罰款4,500元，准她一個月內繳交。

手足

咩料

sry 冇睇標題

帶左口罩好似好正

矛盾大對決
芝麻人對特權階級

廢老一Q先俾500

比多double有餘

笑死

一日都搵到啦

熱愛社會高尚情操呢
係咪呢班藍絲就無份

咁正嘅大媽？

照顧孤獨廢老性需要
情操高尚

可能啲藍蛆大媽係佢手足